［求助］有關家用wifi問題

今日執屋重新插過個router,但就變左只有電話連到個wifi,電腦同ipad果啲就連唔到。有無人熟呢方面既野可以幫幫忙

router個盒有冇碟或者網址果啲，重新set個睇下得唔得